劉仲敬: 鬥爭雙方的核心是動不了的 香港民族就是由社會撕裂產生的

鬥爭雙方的硬核都是動不了的，撕裂的結果是強迫中間模糊大多數發現自己的認同⋯⋯民族就是這樣產生的，其過程必然會把拒絕認同的一部分踢出去。北美保王黨變成了加拿大人，芬蘭和拉脫維亞的俄羅斯黨回歸蘇聯古拉格。commie比大英帝國大俄羅斯帝國更有利於民族發明，因為白區黨只能回到華僑農場。加拿大和夾邊溝的不同選擇壓力，當然會產生演化意義的落差。

民族發明家的粉絲和敵人，在血統上是沒有區別的，在發明前都是鄰居，通過對發明的態度，選擇了自己的命運。民族發明家佔優勢，不是他們在每一次具體的鬥爭中都能勝利，而是粉絲和敵人都對他們有利。香港民族的概念誕生於2014年，三年時間就已經改變了歷史路徑。敵人如果滾回夾邊溝，他們就贏了。敵人如果佔領了香港，他們只需要把民族魂器撤退到海外就行了，下一個窗口，自然捲土重來。 (海外種子 )

民族發明家勝利一次，奧斯曼主義就永遠無法翻身。奧斯曼主義無論勝利多少次，都無非是增加加時賽而已，因為世界體系與民族發明同構，不到民族發明家勝利就不會宣布比賽結束。民族發明家的世界秩序，本質上史兩希文明或西方文明的普世化。奧斯曼主義之所以冒充民族，因為它們在近代以前，本來是西方文明的平行體系，在挑戰和失敗以後，不得不冒充西方文明的一個子單元，猶如高麗國王做蒙古的大臣，威瑪公爵做普魯士的將軍。民族發明家終將戰勝奧斯曼主義發明家，因為裁判就是民族發明家的母親。勝利者在取得大部分戰場的勝利以後，清掃殘餘並不困難。失敗者放棄主要戰場以後，自然會從轉進走向滅亡。奧斯曼主義和共產主義的合流，猶如托洛茨基和布哈林的合作，是兩者都已經窮途末路的證明，因為兩者如果還有勝利的希望，首先消滅的目標就是對方，而不是斯大林同志。

民族發明尚未完成的地區，只能享受化外之民的待遇，無論遇見七個大大還是八個大大，都只能聽天由命。這就是奧斯曼帝國和國民黨滅亡的根本原因，也是烏克蘭和韓國得以保全的根本原因。未來的俄羅斯和貴國，仍然是八個大大的免費午餐，直到諸羅斯發明家和諸夏發明家悲天憫人，接受上帝賦予他們的繼承權。

立法會陷入永無止境的補選，喪失所有議會都有的內部司法權。群眾選舉持續不斷，等於議會互動移動到街頭。掌握群眾選票而又不在議會的組織，無論願意不願意都會變成團結工會。資產階級和威權主義的形式司法無法控制社會性戰爭，地下黨或解放軍參戰是早晚的。西藏最初也是這樣，現在該準備狼牙棒了⋯⋯

abc | goetian people‏ @2x9Cq Jul 14
More
Replying to @LiuZhongjing
阿姨的意思是說...我匪要動粗...
Translate from Chinese
0 replies 0 retweets 0 likes
Reply Retweet Like Direct message
Jimmy‏ @ienari_chang Jul 15
More
Replying to @LiuZhongjing
動粗是早晚的事 議會政治無用就會用其他方式 而中共唯一對應就是解放軍…

根據芬蘭和波羅的海經驗，救國委員會可以構成雙重政權的演習，本土需要有常設的民團，隨時可以建立甄別匪諜的隔離營，海外需要有參加正規軍的老兵，隨時可以登陸作戰。有戰爭準備，才能不流血或少流血。沒有戰爭準備，才會多流血。

紅字相當重要

的確係

港獨由一開始, 就係意識形態既戰爭

由於係比大中華一統更合邏輯, 所以註定會最後勝利

如果睇返歷史其他民族既獨立史,

香港係異乎尋常地快速

關鍵在於互聯網, 以及獨派既論述及心理戰壓倒性強大

係射出第一發子彈之前, 獨立戰爭已經開始

遲早歸邊

毀滅「中華民族」既人, 就係香港獨立派論述家

似乎係天命

大家都站在歷史既關鍵時刻, 既係參與者, 又係目擊證人

美國快d

用白雪雪排骨兵對應?

嗰啲係少爺兵

西藏果陣就係咁
佢地幾廢都好
香港獨派 要做足最壞打算

解放軍打外人唔嬴, 但打自己統治下既人就特別狠

唔可以叫「最壞打算」
其實一早預左

只有武裝, 對方先會考慮和平, 可能最後唔駛真打, 無流血
你唔武裝, 對方首選就係武力鎮壓, 咁就會流血

呢個就係劉仲敬既意思黎, 獨派一早預左

但出面既人唔明呢....

何來武裝何來資金？
孫中山當年有大批華僑泵水，依家獨派何德何能？
空有匹夫之勇無用，現階段只希望社會更對立更靠邊站，希望將來有精英階級人士泵水。
一丈功成萬骨枯，我願成為炮灰

孫中山當年主要靠日本為主
獨派未有佢咁好啦
只可以話整石仔咁做住個base先

難道有資金會唱通街?

只要其基礎共同體足以產生土豪生態，就是合格的民族發明基礎。民族發明的成功條件是基礎共同體足以支撐政治共同體，而且需要政治共同體的保護，否則就會遭受並非不可避免的損失，香港民族目前的狀態就是這樣。播種條件就是製造任何共同體都需要的符號體系，對潛在客戶沒有任何先入之見。

布爾什維克 唔係一個好既學習對象

孫中山當年主要既資金來源實際上係日本既黑龍會，當時呢批日本浪人直頭係直接參加革命...講左mud自己參透下

日本人親身參與革命, 孫中山都可以失敗走佬去美國

唔怪得孫中山 真係孫大炮, 做野未成功過

你流埋我果份

有冇面紅